今日探訪老人家屋企果條好易寫 我估我坐底有5*。。。。。。

retake左兩次dse終於可以威比親戚睇了